真的沒辦法了 So Much Pain!!!!!!!!

真的沒辦法了
So Much Pain!!!!!!!!
我真的好痛苦！！！
大家都有女朋友！！！
大家都有女朋友啊！！！
2019年了！！！
我卻還是一個人！
我到底那裡做錯了！！

我放棄了
我累了
什麼也不做

今日Ching 男定囡

我係medic

心情差出下post

一定有

2021年都有